歐超聯12支球隊將會收到35億歐元

Fabrizio Romano報導歐超聯12隊創始成員將收到35億歐元用作基建及抵償疫情所帶來的損失。有傳拜仁慕尼黑、RB萊比錫及波圖均有意加入，但一切仍未有定論。
至於歐洲足協、FIFA及三大聯賽賽會均企硬反對歐超聯成立，並提出歐超聯參賽球隊不得參加本土聯賽及歐聯賽事。而歐超聯12隊則表示要求繼續參與本土聯賽。

平均分3.5億
未計獎金
老實.邊有球隊拒絕

D錢邊個比

15支球會唔會降班
但有5支球會可以加入

摩根大通融資

搵錢唔止35億啦
全球最top果堆球會都起晒度
搵錢最top既曼皇巴都起齊度

依個聯賽講左有無廿年

g14時講到依家

仲有轉播費，獎金，贊助
起碼每隊分成4億

正喎
唔駛踢本土賽
淨踢歐聯
人工唔變 賽事減 發達

我想睇，係就快

呢個數只係大約
呢15.20隊點都唔止35億

一大班贊助商

轉播 贊助 入場券 廣告費

一間球會搵6億
皇巴曼至少
所以35億只係大約數

冇降班好難出盡力踢

5支球會等升上去

冇留意開，其實算多？而家搵幾多？

歐聯冠軍都係得1億

依家班始創成員邊隊要為護級煩惱

NFL收入70億美金
依家12球隊都唔知有冇

35億歐元 x12, 邊撚個出錢?

大把銀行
除非國家封殺

踢jp出歐洲應該會跪

阿仙奴

贊助商 轉播 大把啦

其實group埋一齊，大家分嘅錢分分鐘少過係自己地頭做山寨王

隊波係歐超聯，年年無冠，咪盞大家熱情減退
個個星期都有球王對球王，大家都無咁期待

等睇阿仙奴11戰不勝

其實係因為阿朗去左意甲 冇得再成日睇阿朗鬥小花 先會搞呢個聯賽出黎 起碼年年有得睇佢兩個同場先

隊隊都球皇隊，隊隊都hea鳩咁踢

35億歐元 / 12

仲阿朗小花咩
3鈎幾野啦算吧啦

個個星期同場就無癮嫁啦

熱剌

我覺得歐超搞出黎佢目標係取代歐聯姐
都擺明車馬話係周中搞 參加者都會踢本地聯賽
我覺得遲下都會有升降制
至於d本地聯賽話會唔比歐超球隊踢聯賽 我覺得係兩邊鬥大靠嚇姐
我真係唔信英超會做得出唔比big6踢 西甲夠膽掃走皇巴馬

原來想繼續玩本土聯賽醒撚到

我係歐洲足協就宜家企出黎
話黎緊果屆歐聯會照跟歐超玩法
可以繼續踢本土同世界杯
前題係要即時解散歐超聯
唔比自立門戶

係咪真有咁強吸金力？
佢咁樣我覺得踢五屆已經無人睇

UEFA照跟點CAP水?

佢地由頭到尾都係唔想比UEFA班垃圾過河濕腳

都唔知咩門檻係點

連阿仙妓呢對野都入得

咁不如搵埋傑志啦

歐霸咁多魚腩隊搵撚睇

如果肯跟果套就唔會搞咩2024改革啦

應該係35/12億？

華爾街又玩撚曬

nba 化

同參加送麥巴比/KANE/牙朗其他神級一樣

足協有錢拎出黎分先算啦

唔明點解咁多人咁諗 歐聯十六強有一半以上都係常客 superleauge 15隊常駐 但都有5隊係每年視乎本土聯賽成績而邀請 都會有啲新面孔

姐係收錢踢friendly